[遍地開花] [全城最期待] 人事部都出聲

係香港人！係普通市民陳小姐！係唔知貴姓嘅陳生！係靈魂拷問what time is it 嘅你同我！

不分行業，我地都一樣反暴政，我地睇唔過眼警黑，我地好似渴望初戀咁渴望自由！自己香港自己救，但冇咩事我聽日都係過境西北部high tea 先～

正皮俾george carlin